常言道「天下武功，唯快不破」

我就話

「天下處女，唯醜不破」

7.5/10
繼續努力

係你唔破啫

即刻駁咀

越醜嘅女偏偏越淫

即刻轉嘴！！！

柒咗

wifi不破